今日睇完新聞之後，好想同女朋友分手

睇到對家開始清算69至今出過去既人、我好撚驚、因為知自己都可能係其中一分子。

但我唔係驚我會比人打點點點、我係驚啲人無啦啦上屋企，會嚇親我屋企既老人家，會嚇親我媽咪、如果有啲咩事、我屋企人同我女朋友一定好傷心。

我真係好愛我屋企人，我唔知可以點、我都好撚鐘意我女朋友，好想比到幸福佢，但講真，人又唔係特別有錢，又唔係特別靚仔，學業又唔係特別好，人地3大我就8大，諗諗下，同我一齊好似浪費緊人地青春咁、話就話自己有好撚多idea第時要點點點，諗哂點樣令女朋友過得好啲，但現實就係一個隨時有機會無前途既人。

我係到諗，不如特登激走女朋友，等女朋友早啲離開我仲好，我真係唔想見到佢因爲我而唔開心。 唉，佢呢排有野忙、真係唔敢同佢呻太多、唔想比到壓力佢，但我完全唔知可以做啲乜。

其實我係咪廢尻黎？話就話係一個好外向，好有人緣，平時又好樂觀既人
但而家覺得好似做個毒撚 身邊無哂人識我會好啲
我真係好撚負面，完全訓唔撚著，但完全唔知可以同邊個講 好無助

利申：上面所有野都係虛構，無出過去發夢。

利申 巴打 ， 唔好理我個名

驚咩喔

早啲休息

巴打不如趁依家同你屋企人同女朋友傾定先比佢地有個心理準備？而且自己一個收埋收埋屈係心度會不停鑽牛角尖好辛苦

又話樂觀？
都未拉你
諗來諗去又冇行動完全係浪費時間
一係就決定左去做先再諗方法

其實我係諗太多定點

由細到大 最撚鐘意既就係我屋企人
之前偷出去 已經比佢地屌到仆街
呀媽仲要喊 求我唔好再去

到而家 多左個女仔、就係我女朋友
雖然成日嘈交，但都已經認定佢係我結婚對象 好想盡能力比最好既野佢

我唔知點同屋企人講 唉

至少二百萬同路人一齊行同美國勢力睇緊我地

做得你女朋友就想同你共同進退啦
男人老狗唔好咁婆媽
黑警都唔會因為驚被清算而同老婆離婚啦
香港人齊上齊落唔係得個講字架
你女朋友係咪香港人呀？
係 咪得囉。

唔好激走人
諗下萬一自己有咩事
而家可以為佢地做啲乜
型有好多種方法既

巴打講得無錯！唔洗擔心，有乜事要準備講出黎，大家有傾好有計劃仲好，我地所有手足 200萬人撐住你！唔好諗太多，愛你巴打

趁夜晚一齊食飯果陣同佢地講? 起碼算係交待左先比個心理準備佢地 如果之後真係突然發生既話起碼冇咁不知所措 同埋多個你信得過既人知你感受既話會冇咁辛苦
至於你女朋友 你因為擔心佢而專登激走佢佢咪仲傷心 人生咁撚長呢你地預得係埋一齊就自己然預左有困難都會一齊面對到底 所以唔好自己咩晒上身好好同佢傾下啦

有咩都要大家一齊，一齊左都算半個屋企人

請前線巴打將自己資料交底俾信得過既人
有咩事即刻送去美各領事館

第日救人、俾請政治庇護都有用
千祈唔好係俾人捉左石沈大海

而且最好多幾個聯絡人，而係抄家都捉唔到同有暗號約定

寄信海外親友或hard copy
盡量避免用網路

身家性命盡此一舉
務必小心在意

巴打
香港人齊上齊落
唔係口號黎 係我地共同信念
相信你女朋友同家中兩老都會明白
坦白同佢地傾下
支持你

多謝大家
我琴晚真係傻撚左

你女友係咪藍先

黃呀 屋企人都係